由AN機轉IOS, iphone XR買唔買得過?

由AN機轉IOS, iphone XR買唔買得過?求意見

用緊既會話買得過，無用過既會話買唔過

諗清楚自己想買Ios原因係乜野，用apple既用家環境相對封閉好多，要服務就要俾錢apple，但係換來比較好既servicing level

如果XR 5500又唔算貴既（好似係）

咩年代
仲用緊720p Lcd mon
單鏡頭

比老母用咪OK. 自己用不了

講多無謂，食多會滯，自己落鋪睇一睇，自己感受最實際。

轉用XR後隻手明顯大隻左

轉XR = 降grade
6000 蚊買到an機最新最top 旗艦 做咩要買apple 二手科技
XR R for Rubbish 低賤版iphone
要買就買XS

本身用開邊款android?

唔好轉啦

轉XR就唔好轉啦 要轉就用Xs

在座各位都係垃圾.jpg

我覺得如果你用開AN機就唔好轉啦
好多野都要重新開始
同埋無IPHONE TRADE IN
會貴好多

有咩service其實，如果我唔會壞機同爆mon

冇用過會話垃圾

得一幅圖？
有景深廣角變焦？

提定你，XR係極難單手用，開埋Reachability都一樣

真唔真 XS影相咁濛 廢到咁?

依個人像mode黎
XR用主鏡加AI虛化背景
XS用雙鏡，係暗既環境下
效果冇咁好

直接攻頂啦

兩幅=一幅
一幅=無圖？

我用iphone8+一定大隻過你